真心求指教（錶）

小弟想買隻3000～5000錶
但吾知有咩牌子or model好
吾好G-shock or 啲mk牌子
求指教



自己本身有一隻
但吾太想帶電子錶個類
Thanks

Sekio

吾你

鐵達時

勞力士

Certina

咩款先？
斯文 運動 潛水 飛行 復古

中價錶都係日本牌子Citizen/seiko嗰啲啦

我訂左呢隻，未到

偷佢張圖
有GMT又有雙把的

我戴開星辰

same, CITIZEN平既簡單啲千幾蚊都有, 2千幾啲款已經幾靚

Seiko / Hamilton / Certina / Tissot

海鷗

Orient, Seiko, Junghan

我個人就鍾意瑞士錶 Tissot我自己都有幾隻
3-5k 機械同石英都有幾多款揀
可以上網睇下啲款先

Hamilton